大學咩grade為之好成績？

大家認為最少咩grade先等於好成績？
想知最少要求咩grade ？

A range

A+

爆4

no A+ = 爛grade

Cgpa 3.6

過三爆四囉

而家講緊大學生呀
你估係你讀緊嗰啲asshole咩

你老尾就asso呀
polyhd咪又係讀大學野

你班垃圾入到恒大先講野啦

C+ above

影衰恒大

恒大本身柒架啦，岸鳩

癲list

S+

冇a range都唔好拎出來講

A range係基本啦。